[突發] 關愛尿兜

屌你老味，乜柒都關愛
後生係原罪，唔單只冇得坐，依加尿都冇得你屙呀

痾痾下要急停???

屙到中途讓位

痾完尿，洗手，走埋，阿伯都唔知屙得出未